黎明行動轉型探討 之 敵明我暗

今朝當黑警要提防黎明行動式堵路果陣, 佢地分散左警力喺d交通要點到 (e.g. 幾隻軍裝狗喺公路既行人天橋)

但各個交通要點有既狗數量唔多
敵在明, 我在暗

會唔會各區既手足都可以針對到守自己果區交通要點既狗做到d野?

e.g. 街妨圍屌, 勇武自由發揮

前提係要果個要點既狗得幾隻, 紅隧果d成堆防暴都好難

p.s. 頭先開錯政事台, 喺到再開先

仲搞黎明黎做乜？ 目標係咩？ 癱瘓晒市民返唔到工=成功爭取5大訴求同獨立？

知唔知市民憎示威者堵路多過殺狗
嫌民意太多？ 而家經濟咁差 個個驚飯碗不保
黃絲都冇情講

唔好同我講黎明 已有民調顯示唔少淺黃流向中立/淺藍陣營，黎明冇事係多得黑警中大、理大、西灣河開實彈打學生，先至維持到，但其實好多市民極反感塞路阻人返工

真係唔洗交租養家去瞓街咩大佬
家長失業好多手足都會冇人支援

樓上隻5毛都冇睇樓主講咩就打一大段野
又晒左個account

樓上有人咩

你真係認為係敵在明, 我在暗

agger巴打, 我好明顯唔係叫人行返條舊路喎

當狗針對今日有可能出現既堵路行動

派幾隻狗守公路行人天橋, 果幾隻狗就會在明

解釋清楚d先

我唔係提倡多次黎明行動

當d狗好似今日咁要提防各區堵路, 就要分散警力, 用幾隻狗現身喺某d位守住

咁手足就可以針對現左身而又較單薄既地方自由發揮

換句話各區堵路可以係空城計引佢分散警力

當然手足都要提防潛在便衣狗

be water